估唔到gameboy都有特別版

樓主咩事坐咁耐？

咩年份？

你有呢部機嘅資料？

未見過

但見到EVA就知一定炒到仆街

仲要食正30週年